2016-17 阿仙奴比球証誤判次數

開季英超 越位手球入球 幾球12碼（希望有手足幫我例返係邊幾場）
英超 候對阿 山神手球入球
歐聯 拜對阿 3球手球 1球12碼

歡迎大家幫手補充今年 球証對阿仙奴既誤判

幾球十二碼都係誤判

所以要手足幫我補充返 開季太多 有機會搞錯

自己睇啦，有冇咁懶

唔係全部 所以上邊講左（希望手足可以幫我例返邊幾場）

對阿記好唔公平囉

開季英超 般對阿 越位手球入球

季初作客李城，尾段係禁區推跌Grey冇吹12碼

山仔下年好大機會去車，如果佢又手球入球點算

我轟+2gc 會導人向善 例睇下哥達幾生性
山神有幸係轟踢十年既話 佢一定會主動話比人知係手球

好返正題 今年阿重有幾多誤判

有印象

CHING你咪撚ON9好冇?

植物人

手足唔開心？

球證誤判關阿仙奴咩事呢？

對 所以個post係講誤判

般尼兩回合？

次回都有？

樓主唔做偵探真是浪費了

修仔哥斯尼嗰球

自膠
般尼

痾猁聯盟

又係on9仔
12碼多=黑

邊個話12碼=黑

真 po張圖就起桿

問心啦
唔係你po嚟做咩

上討論區講心

又關曼事？

撚鳩你地失敗聯盟洗撚擇日子咩

如果你講手球唔吹，我諗英超場場都有

攞手拍入去又場場有

場場都有？

定手足你只睇阿仙奴既比賽呀

唔係講手球入波呀on9一般睇漏手球/波打手根本好正常

班阿狗一俾人提起黑哨就成班班晒馬出黎
係人都知你地黑哨啦今季仲有得死撐
黑到俾拜仁炒好撚心涼

唔順超咪send email去足總投訴囉😂

球證吹錯關妓咩事

幫你推一推 講得出場場英超都有手球
睇得太多阿仙奴？

球證都係人...有誤判好正常既...

咁上年李城差不多場場得益你班阿狗有無份屌呀？

哥斯尼手球絕殺都唔講

就算睇阿狗波對面都成日有手球唔吹

唔順超咪send email去足總投訴囉
萬用key

1.
2.
3.
4.

唔講以為係拜狗黑鳩左阿狗

霸氣

post張圖就起桿
仲話問心
柒左就柒左啦